（小朋友入）蓮登大量pt 即日出糧！！！

好多工都急住請人！！！快d見工呀

番工呀小朋友！！

Push!!

時事台會唔會好d

見到無人出post 心急
小朋友入嚟睇吓啦

推俾大家

番工賺錢呀！

推

自推

Push

支持!!

8.5 我會罷工

Push

我有工急需要人幫手，快啲入去睇下

我都post左工 點解無人見工

譚小環間渣哥都派嘢食俾小朋友
各位大朋友都去支持下佢間嘢
良心鋪頭

好需要

推！

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

因為你個名太臭

想請人 冇人見工

唔好肚痛 唔好call食環

有小朋友搵我番工啦 好開心

雖然我都係一個普通窮撚打工仔
但我都會照顧你地 請你地食好西

窮了 呢排下晝食緊暑片同埋餅

屌 HKTV mall拎物資啦

Pushhhh

請問咩工

無工開

人間有愛

好人一生平安

幾十份 總有一份岩

睇到搵工份document但有留contact 點主動搵

好有需要 但又想啲小朋友先
報唔報得

總之需要錢嘅手足 就申請啦 大家明白嘅

主動搵就難啲 希望有更多人上蓮燈請人
製造更多就業機會

努力工作！

同問
見到個list自己有興趣嘅工
可以點approach對方

push

呢個係認真返工?
未聽過呢個page 有冇背景可以睇下 怕有伏

要pm蓮燈伯伯 佢會比contact你

蓮燈都唔識

認真唔識

銀髮族遊行完 有人建議開「蓮燈」connect老年人
所以就有蓮燈Facebook page
一開始都係share長輩圖
但最近管理員見到好多小朋友好窮
佢哋又有自尊唔收現金
所以就有工作平台 自由請人同見工

岩岩揾到有興趣嘅工 pm左 但已讀我

大家快d返工

有冇人請我阿

#我係香港人
#我會參與8月5號大三罷
#罷工罷市罷課
#7區集會
#直至政府跪低

自給自足

Admin有正職 佢有講過非常忙 比d時間佢

支持你哋呀！

Lm

發夢發到窮多謝
係出面d網搵極都無回音就黎食屎

蓮燈搵唔搵到工呀

填左google form
係咪有僱主覺得岩用就會contact我？

其實我無負責蓮燈運作 我都唔清楚
你有消息話我知？我都想知工作平台work唔work

佢問完我係咪搵工 之後冇撚覆過

推呀

我想搵工

same

但見佢Tg有On

fb又有po野